緊急呼籲 請盡快留起安全地方

起你老母

仲以為咩事，啲安全地方愈嚟愈少